［時代革命］筆直一萬頭想買部既可以打機又可以做野嘅薄laptop

下年grad返工，濕尻紅磚年年冇dell我N賤仔，電腦工作方面主要coding、做下data同埋stat。
打機主要LOL同steam，想部機盡量輕薄。我睇過幾部，我嘅list係razer blade 15同dell G系但我硬係覺得打機部腦會熱撚到可以煎太陽蛋

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你老母我要快過女麗瑤

輸七秒，你部腦都要換

Gigabyte AERO 15 Classic-SA-F74ADW 15" Thin Bezel LG 144Hz FHD IPS LCD, i7-9750H, NVIDIA GeForce GTX 1660 Ti, Samsung 16GB RAM, M.2 PCIe 512GB Intel 760P SSD, Win10 Home, 94Wh Ultra Slim Gaming Laptop

輕薄大電
商務樣

機薄散熱一定差

玩steam
成個steam俾你玩得哂咁我諗你要買最top tier嗰部
想要薄同輕但又想散熱好

Hku價去買dell g5

洗咩自己買
你番工 老細就自動自覺買比你

舊電細少少都冇問題的話肯定係gx531

公司配個部大企先配到thinkpad，中企配老爺機玩唔到

我都知冇可能以前個部唔係薄機打機都熱

岩岩入左手 MSI GL73 9SE
開心使用中

我做緊細公司
老細比我個部我睇番個價錢都要皮幾

師兄請問Msi你去邊到買？你個部我over budget，但15.6個部可以考慮

加多2K
賣部GS65 9SE俾你

你係呀KEN?

你係阿希？哦⋯⋯你係阿希哦⋯⋯哦⋯哦你係阿希

RTX2060 ?

yes

msi gs65
gigabyte aero15

dell先唔好，朋友部dell個鉸位同殼爆開左，打去問要整成千幾二千蚊，仲話香港冇維修中心要等好耐
我部hp啱啱拎左去太古城到check，個鉸鬆左即換新，保養期內免費